伊朗街頭出現多宗路倒情況

這種情況在封城期間的武漢街頭其實也有出現過，在有限提供的武漢封城內的影片中，我們可以看到許多人走著走著就倒了，或是直接倒在地上的影片，同樣的情況在也在伊朗街頭出現。

我係香港都見過，但新聞無報，可能唔關事

香港萬一爆煲 都係不遑多讓

可以同你講
咁多人倒同香港差好撚遠

應該心臟出事...或者好似之前青衣個阿伯咁死忍爛忍,等到跌低起唔番身先call白車

唔係話d 毒會攻擊心臟同蛋蛋